有冇人下星期二去台中？

終於拎到假去下旅行，短短地去4日3夜
有冇巴打有好介紹既地方 野食？
純粹想hea下，訂左台中火車站附近既酒店

唔通無咩巴打去台中

你住邊間

勤美果頭好多文青野，睇下岩唔岩，
推荐去第四金庫，宮原眼科分店但人少d